[圍爐]有無人信熱狗一日內籌到期?

一貫作風

篤數

表示仲有人支持?

點解咁做

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

ㄘㄛ